好一個爆冷二比零 🇩🇪

唔知今場有幾多人要跳樓🤦🏻‍♂️？

垃撚圾德國🇩🇪
屌你老母

戒賭熱線：2426 6262

你畀戒賭熱線把撚咩

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

屌有睇場波既
即場買10倍泡菜下隊入球對衝番點洗跳樓
分分鐘贏多過上盤

墨西哥同德國輸死人啦

咁夜上面D電話有鬼人聽咩

亞洲聯合財務有限公司
香港灣仔告士打道 138 號聯合鹿島大廈 21 樓
2681 8888
2681 8899
enquiry@uaf.com.hk
放債人牌照號碼: 0629/2017
忠告：借錢梗要還，咪俾錢中介
查詢及投訴熱線：2681 8888

🇩🇪2:1🇸🇪就真係爆冷啦

買中2:0 依D真係抵佢執到
弱智都唔會咁買